波台又然

波台手足於公海罵戰post中屌打三大巴圍爐理論

Link?

連登依家到底係發生乜事